有冇人未訓啊？

不如吹下水

好

hi

why no sleep

瞓唔着

做咩唔訓

好掛住ex，已經訓唔到一個月，佢幾時先番黎我身邊

訓左啦, 係夢裡面上緊連登

放下吧

我都係 唉一放假就訓唔著

我都想訓啊 但未到五點都訓唔到

jet lag

聽日仲要番工

慢慢move on啦 無論咩人好定唔好都好 太過依賴一個人都唔係好事黎 更何況要走既 格硬留又何必呢

同訓著左發夢返工有咩分別

你地知女友係fb 成日search同1個男仔 你地會點

係邊？

個男仔係咩人

我嬲到訓唔到

返幾點 快訓啦
不過有d工返去都訓得

同一情況 不過我係男友

佢search 幾個男仔 全部都係打機識 仲有1個係成日search

咁一定唔開心既 不過最好知個個男仔咩料先 話唔定女友有其他事先search力

hello

有仔就是任性

你有冇同佢講過
我同佢講撚過好多次

十二點 但我仲未沖涼

同左你一齊之後先識？ 佢地有冇見開面

識左幾耐？

做咩

Hi 失眠

你問佢search黎做咩 佢點答你

豬邊洗沖涼架

always my fd

訓唔著，偷睇佢張相幾次

佢就係得閒無事 連人地冇更新都走去search
我知個男仔係邊個 我搵唔搵個男講清楚?
我女友係到收兵

仲未落妝 好懶

你又知佢係收兵定動情？
正正常常d兵search娘娘啦 邊有娘娘咁關心隻兵

識左大約2個月

佢就係得閒無事search 冇其他原因 就係睇條友既野 但係人地連更新都冇

以後用瀉妝水沖涼順便洗面

屌 問題就係呢到 隻臭雞一定對人有好感

實吹水啦 基本上有講過十話既都知 up得出得閒/無聊先做多數都係大話黎

咁你覺得係咪真係冇其他原因？

咁佢就唔係兵了 可能因為新鮮感 可能條件好 佢已經被吸引了

早知唔撚化 好撚麻煩

條女又會咁on9唔del記錄畀你見到

i know that feel 以前出街都會gel下頭 但每次返歸都要洗好麻煩 漸漸約人先

唉 其實真係好恐怖 永遠唔知佢背後仲做左啲咩

就係今日有野做要出街先化
其實連街都唔想出

一定冇 果啲係打機frd黎 唔會有工作上既來往 我同佢講過好多次 有男友就要識避嫌 唔好比我懷疑

我諗人之間相處多多少少都有d大話架啦有冇發現到 你早d知都係好事黎既 小心d

我平時都唔睇 係岩岩嬲得制先睇

你咁講仲衰喎 佢下次咪del哂d record等你唔知 佢地會唔會見面？

我覺得放假如果有日係全日冇野做唔洗出街雖然悶但其實好幸福

點解要咁樣 唉

啲人係台灣人黎 佢地唔會見面 但係精神上已經出左軌

好普遍啦我諗呢d情況 高登都見唔少

最好訓到兩三點先起身然後打成日機

咁都好d 不過有得一次咁樣 難保下次係香港人

應該都係因為新鮮感啫

想同返ex一齊 不過都知冇機會點睇

我就係咁 其實我都想早d起身架 不過太遲先訓得著 唉

唉決定去沖涼

你都知答案 叫你唔諗就冇可能架啦 狂約fd又好 做義工返pt又好 識多d唔同既人填爆個timetable就好易過

bye!

今日第11日 冇咩朋友冇人約

返pt囉試下 又搵到錢又識到人 屌你數住仲難過

沖涼照Mon post

沖住涼上高登？

都得既 不自然咁數住左

個人經驗黎 實掂
當然啦唔好搵d倉務員個d野都講唔到句又全仔既
最好男男女女都有又有機會傾下計

諗住去朋友到返飲食hea住先

飲食好呀 返茶記就不了

我個同事都係
比人帽完黎左我地度番工
極速忘記傷痛

school food 個啲囉諗住

依d好啊 多後生仔

咩工先

都係飲食

都唔知點算好呀呢家

會忘記傷痛咁快咩

轉左新環境就好快冇事

唔洗諗 船到橋頭自然直

Hi 其實點先算被帽？ 女友比狗公滋擾 但女友好似唔太識避忌 有冇人可以tg我傾一傾？
tg : invaliduser

有介紹嗎

希望係咁啦

你女友出軌咪算囉 如果你女友都有feel新係準備被帽

school food幾好啊

搶佢部電話block柒條狗公

諗緊去唔去返

做飲食好攰的
到時就冇時間比你諗咁多野

其實做咩都冇用 人心變左就好難留了

yes 仲可能訓大教 諗起都有點兒羨慕

訓唔著啊

why

唔想吹頭

係咪架

等乾咪仲衰 有得訓早早訓教好過啦

咁靜做乜鳩？

冇人咪靜 訓哂教了

搵工搵到依家 狂send resume
頹呀

失眠 好多野諗

聽日再搵 依個時間都未人出post啦
你fg？

有咩諗

好熱 點解屋企唔開冷氣

你同屋企人一間房？

我未訓

今年dse生啊 只係想搵一份返得開心既工

我間房冇冷氣
一開一定要全屋一齊開

唔出聲=訓左

接私補

咁細個 好青春 你諗住搵咩類型？ 依個時間個個考完dse都搵係難d了

dse生通常都係搵零售或者飲食架啦
踩上人地鋪頭in最直接
再唔係幫人補習囉
不過冇咁開心

我

生咗好大粒暗瘡好困擾 點算

想要男朋友

我都醞釀緊粒瘡

姐係開廳個部？
我今日都冇開 都算還可以
如果熱咪開囉 凍醒自然會屌你關返

關平？？

生係咩位 有冇圖睇下幾大粒啊

我做過補習社，教一堆小學生，但唔敢接私補

利申band3仔

我都生左粒 成日忍唔住想r佢

開緊風扇裸睡

要男朋友點都易過搵女朋友 加油ching

關你老母

多謝你

依家搵緊promoter/sales/receptionist咁 但send左好多email都無回音

ひ

未試過 不過試過訓訓下教發夢除左件衫 點知起身發現真係取左

祝福我早d進入夢鄉plz

係呀我搵緊sales工，但我好驚踩上舖頭問 未到最後關頭都係send住email先

唔好講 我想嘔

有冇諗過跟fd做
有時佢地入左去再r你入去好過盲頭烏鷹咁搵

完左9世啦

不知幾性感誘人

ま

我熟個啲朋友都係無做野 有屋企養掛
一係就我未夠18歲 跟唔到啲朋友入去做

好惡

唔夠18難d既 返飲食應該易請d 個時我都係做phd先請

鼻 家燕粒墨咁大

天日仲要返工訓唔到點算7點15起身

R佢做乜 我呢粒未爆

人地家燕姐後天做過加工技術先去到咁既規模 你先天已經拍得住人地

手痕 由細到大都係咁

唔洗訓啦 你依加訓仲難起身

email其實多數最遲先理
因為總公司先會睇
但係自己鋪頭先知自己需要咩人

不過聽我有個fd講佢之前send email去Hugo boss in都唔洗in就請左

睇緊野姐

yes 打電話仲實際

想死呀

我爆咗結蕉先會R

隻歌係我個腦播左幾個鐘 聽到開始燥燥地

咩歌

傷口就係
瘡就等佢變白色再搞

岩岩放工

咁夜 番咩工

酒吧

仲未白呀屌 已經想擠 聽日仲要返學見人

陪著你走？

我試過臉2邊左右各生左粒對稱既瘡

搵幾多一個月？ 點入行架？

其實我幾鐘意 不過比我個腦loop左太耐

屌你老

等n車？

ive？唔緊要啦最多咪比人笑下

我由中4到而家 塊面都冇乜 生哂係鼻到 試過一次3粒係個鼻到 而家勁多印

兼職嚟
我家姐係經理

去緊旺角搭小巴

no 唔睇電視 幸運地冇成為其中一位受害者

你又知ive既 比人笑唔係問題 啲女見到先係問題

咁夜有小巴咩？

我都諗到呢首

有
旺角有三架小巴返到我屋企

屌 笑撚左 有冇咁多位呀
中學d女同學生粒瘡就帶一個星期口罩 你可以學返佢地

捉實扶手啊

我都想搵酒吧返下 時間幾啱我 不過啲系客周圍嘔就仆街了

冇所謂啦… 你有冇暗瘡咪一樣冇女

咁惡架

邊到有一個口罩單買 想買

住where

得ive要返學姐好似係 你同佢地講 有樣野叫缺乏美 永遠的99分

我男朋友之前都做酒吧
好好賺但係日夜癲倒好辛苦

都啱嘅

土瓜灣 九龍城

韓國黑色口罩

好易入行
基本上有手有腳講嘢唔好鳩鳩吓咁就得
成行都唔夠人

正常就冇 你去醫院扮流感應器會比個你

粉嶺

原來估錯哂
btw我想問粉嶺同上水係咪有個同名既屋邨

做功課

王傑有乜功課做

有咩功課5月仲要做

偏僻

俾一百五十蚊拎個口罩

醫院有得免費攞

話你on9驚你嬲

又話返工仲唔訓

真膠定假膠，便利店咪有，3,4蚊個

Ies

？？？？

咩黎

咁夜仲屌，養精蓄銳起身返工吧

歌又唱唔到囉 咪進修下囉

睇人比分 你做得幾好都冇用

醒左瞓唔返

好唔好都要做架 差個尾咋

你無事幹係會叫你去口罩機俾錢買

做左廿年人，未清醒過

暴露左你同我地嘅generation gap

屌你老母

記得早啲收尾 printer通常呢啲時候壞/ lag

夜媽媽咁多人搵他人伯母共歡既

仲有五個幾鐘可以訓

我認真問架

嗰陣我差唔多成份都唔係自己做

屌那星 個腦開始轉唔到 諗緊咩係Les 原來係ies仆街
btw其實係冇用 你唔夠成就support點寫都冇乜用

快d訓啦 訓太少仲慘過冇訓過

臭鳩

乜鳩

巴打做咩唔訓

大家原來都受過ies嘅痛苦
唉我都唔知自己做左一份咩垃圾出黎啦

我好想訓啊！！！但係未夠鐘訓唔著

契弟

who

好呀

我前日開返部舊電腦 見桌面有個word檔好奇之下開黎睇 原來就係份ies 睇到都覺尷尬

未夠鐘？5點都黎喇wo

依加4點42 你支持到幾耐

我要至少5點先訓到

直頭柒到啊媽瀨屎登報紨

係醫院

有冇人有訓覺大法？

而家2145
支持到好耐

去拎口罩？

返8半堂 而家都未訓

發生咩事

頂 又係外國撚

返去先訓啦

外國撚先可以同你吹水啊

屌笑左

你係邊？？？？

歐洲
我都好悶

我係唔會開番份野架
Btw仲有一個半鐘又要番學 訓唔訓好

留學定咩

未訓

你返咩學要6點半起身

點解行路要比錢

訓左仲辛苦 你係咪今日要交IES hard copy？ 不如sick leave算啦

sick leave好似都係要返去交定唔知好多野要搞

約左同學食早餐

交完閃人啦

要交呀 仲要就黎考試 唔番好驚miss左d緊要野

回憶# 仲記得返學最後一日 成班一齊出黎食早餐再大搖大擺返學拎dse卷
個日已經係最後一日著起套校服了

日日都好多野交同測驗 中文過兩日又要sba

番學真係好開心

乜ies咁遲先交架咩 我記得個時灾考dse已經出埋分 好似係

頂我以為你今年dse 原來下年 咁唔怪得啦
我中五作個個ies題目比人笑到依加

係啊 中學一世人得一次 要好好珍惜
就算大學大專畢業都已經冇個種感覺 我估

Exchange
就快要返香港

講出黎比大家一齊笑下呀

中學真係好爽 條條fing過又一日

香港都有好多野好既 不過講到尾都係睇人
去exchange都開心啊 有冇識到個邊d朋友？

比fd見到就底已起 不了 你依加做到邊個stage？

日日都9fing 雖然依加讀緊u都仲fing緊

已經完成啦 唸緊訓唔訓好

讀u應該係另一種爽啦

你初稿姐唔係咩 我記得大六下學期好似先final

我好hea 得一班朋友 毒家村黎

緊係訓啦 唔訓第二朝會好頭痛

想當年我有幾份sba係無交，其中一份就係ies 份野做嚟真係好無謂

訓得一兩個鐘一樣會頭痛

而家變左今年9月就final啦 好on9

好似會計落dse分喎(佢話)

兩成分喎

點好

咁慘 我中五好似仲9fing緊 定唔知記錯 太遙遠

屌我好似發現左啲野………………

我會訓 呃自己訓過教

係計落dse到啊，所以我當年係靠真軍考個2返嚟，連書都無溫，仲要考個日去錯地方，思緒亂到hihi 難忘嘅回憶嚟

咁好啦再見啦

details 男友出軌？

頂我同你一樣
考個時唔知自己做乜鳩諗唔到野

晚安 or 早安

有個女仔喺港女語錄tag我男友
係佢個ex

miss左sorry 雙親都唔食煙
其實我細個牀鐘意二手煙陣味 細個出親街都跟住d火車頭行
不過大個真係好反感 琴日搭車隔離坐左個咁上下大既男仔 屌陣煙味臭撚到

咁唔算既我諗 佢ex做d咩都唔到佢控制

咁你知唔知佢地本身有冇keep住聯絡先？唔好自己嚇自己 不過女人嘅直覺好準 個條女一定係臭系

個語錄係講緊男朋友應該點點點
屌我仲點撚樣訓

唔關事，其實係個考場搬咗校舍，我on居居去咗舊校舍到(個時已經8點05分，點解無哂人，問人先知搬咗地方，之後9跑，仲要長命斜，跑到向左走向右走上氣唔接下氣咁坐係位到喘住氣咁做份卷 )

其他人做乜你控制唔到人
你男朋友要點諗都控制唔到
做好自己本份 因為就算你幾咁唔鋸都無野可以做到

你爸爸係屋企食煙？
聽過fd講會整到d衫都有陣味

叫左你訓教啦 唔聽講就出事

唔知
突然間好亂

其實考dse都幾緊張 唔單止份卷 仲要緊張自己有冇去錯
自己又懶唔會去一次check定先

唔訓遲早都會見到
po埋喺我男友個wall到咁撚揚

諗住無死㗎嘛，以前係個頭返聖堂，鬼知會搬咩，仲要搬咗3,4年都唔知

我而家成個人唔知做咩
個心keep住跳得勁快

咁佢係突登架喎
條女點諗唔緊要
最緊要你知你男友點諗
如果佢著緊你實會del左佢叫佢唔好再咁
小心佢動左心啊

訓完教再諗啦
一係on9啲 po你同男朋友合照 話佢好掂樣樣勁

我考中文oral差d去唔到 第一次答個架巴士 delay勁耐 好耐的士站前面幾位止比我上先

依啲回憶仲驚過見工interview

我唔知
好驚 我wtsapp左佢
一方面好想佢快啲覆
另一方面又好撚驚

見工interview仲可以搵過份 dse 下年見

訓唔到了

唔好咁緊張
放鬆d 你咁點等到佢起身

其實你好清楚你自己根本乜都做唔到

都天光喇，仲瞓咩

恰陣囉 閉目養神

yes 依加點諗都好 都要等男方應先

制止唔到自己不停亂諗野

好彩今晚咁多人同我傾計 自己一個眼光光就仆街

準時等8點開波練琴

訓醒再算啦
你男朋友依家唔係比ex擔走左呀嘛
你男朋友依家好安全 放鬆啲
你理得人地做乜姐

咁你繼續亂諗啦

平常心面對喇，就算你幾亂都改變唔到啲咩，比自己放鬆吓喇

笑到我透唔到氣 急救咩屌

係 雖然我都知唔係講放鬆就即刻放鬆到 慢慢黎 培養返情緒訓教先

都唔知佢亂諗乜 男朋友仲生勾勾有咩好擔心

識到啲飲酒會叫既朋友
但始終唔係真心fd果種

頂 驚笑到嘈成屋企人

外國人好似係咁的 男人之間好少話講心事 好似係
至少叫識到d一齊玩既fd 唔洗悶係宿舍先

就咁睇佢講都唔好笑
你話急救真係笑到仆街

咁你都知我係男人？

女仔應該冇咁易係外國都敢同d唔識既人飲既我諗

返9半
仲未瞓